義肢矯形主管 東院跳樓亡

【本報訊】柴灣東區醫院矯形及創傷外科主管鄭子傑，昨日在醫院墮樓身亡，消息指鄭近日曾向朋友透露因工作壓力感不開心。
49歲的鄭子傑，擔任東區醫院矯形及創傷外科主管，與家人住在愉景灣。昨下午2時許，警方接報指一名男子重傷倒卧東區醫院精神科宿舍「樂民居」對開山坡，消防員到場證實他已死亡，警方懷疑他由天台墮下。死訊傳出，醫院同事傷心不已，東區醫院行政總監劉楚釗醫生亦到場視察。義肢矯形師屬醫管局的專職醫療人員，現時醫管局轄下各區聯網都設義肢矯形服務。

疑受工作壓力困擾

消息稱，鄭子傑任職義肢矯形師近20年，在行內以手藝純熟及細心見稱，近年出任東區醫院矯形及創傷外科主管後，較多處理管理及行政工作，只有高難度義肢才親自出手，他近日曾透露受到工作壓力困擾。
本港著名截肢跑手馮錦雄與鄭子傑相交逾10年，對好友去世感到震驚。他指鄭多次參加毅行者及長跑等比賽，予人印象陽光，早年亦與鄭組隊參加毅行者。他稱鄭手藝數一數二，亦是香港截肢者協會顧問。他稱讚鄭是行內少有用心製義肢的技師。東區醫院證實死者為該院職員，稱對事件深表哀痛，會盡力協助和支援其家屬及部門職員。
■記者劉柏麟、關英傑

連醫生都受唔住壓力跳樓 ...

點解有勇氣生存無勇氣自殺

其實點解啲人可以返工返到 連急流勇退 都唔願意去做 ?

咁高收入 有儲錢既話 佢地唔難 有車有樓有家庭
咪辭職 休息返一年 先再做野囉
又有專業知識唔怕搵唔到食

諗埋左一邊就會係咁

再講 , 有好多野局外人唔會明

講就易
你試吓冇啦啦辭職，0收入養老婆仔女供樓幾大壓力
仲要面對老豆老母，外父外母，三姑八婆D閒言閒語

唔係醫生嚟㗎

佢地自己困自己係個局到，仲要通常係好戇居

精神病

雖然喺咁講，但喺當時人根本擺脫唔到果種思想，即使自己都知咁諗好愚蠢
所以身邊人嘅支援先咁重要